無線點解唔拍崔建波虐打d女藝員。。。

覺唔覺佢好似劉馬車？

做鷲哥年輕版

想睇

打中巴就勁打印巴邊夠打

打女人就叻 想洗底

tvb大亂鬥

睇錯崔建

更加好打

支持TVB開套劇叫我的暴力男友/泰拳風雲

好想睇佢用訓覺佬鎖 鎖d臭雞

Dllm

哩條正仆街
去練拳話自己要出鏡唔可以打面
自己就大大力揼7人